無人飛行昆虫可能幾年之內面世

偷拍,間諜,騷擾機場...
可能幾佰蚊成本已經可以做到
到時真係世界末日 !

睇黎要長HOLD電拍蚊了

甲由同支豬呢?!
仲有電子蛤蟆,蜈蚣

原來而家啲昆蟲係有人㗎

突然想起火影忍者入面有個角色可以控制昆虫 (真係唔記得,好多年無再睇)
到時有部手機,就可以控制幾佰隻虫去做自己想做嘅事...開心仔
保持距離,又唔會比人捉到

被盲腸了....
電子昆虫啦..

睇黎ant man都要失業

蟲 樓主支那狗confirmed

打速成都唔比

手塚治"虫"係邊一國人 ?

聽講全世界都係X國人

兒登好快中文字一至十要打成壹至拾先係正式中文